# SP Forkio

#### Список использованных технологий
* gulp

* gulp-sass

* browser-sync

* gulp-js-minify

* gulp-uglify

* gulp-clean-css

* gulp-clean

* gulp-concat

* gulp-imagemin

* gulp-autoprefixer

#### Состав участников проекта

* Ростислав Ожигов

* Андрей Хижняк

#### Какие задачи выполнял кто из участников
* Студент №1 Ростислав Ожигов выполнял задания в соответствии с ТЗ.
* Студент №2 Андрей Хижняк Выполнял задания в соответсвий с ТЗ
* Сборщик Gulp собирали вместе, большую часть сделал Ростислав